我朋友由細到大我不知幾想做女人～～

做女人有咩吾好～～
每一樣選擇多個男人～
右可以露帶～露膊～着短群～高踭鞋～
化妝～查指甲油～～腳甲油～～
幾百樣選擇～～～

所以話做女人有咩吾好～～

努實講～變性我係吾夠膽～～
所以都係做下人妖算～～～
～～

改做陰道未

個假髮戴都戴好啲呀唔該

how much

我變！

推

橙都唔塞個

馬虎咗少少喎